鳩摩智點解學唔到少林72 絕

掃地僧話佢佛法唔夠
但佢唔係精通佛法，每隔五年，就去開壇講經？

成日開壇又點

佛法夠就唔會執著武功高低啦

班淫僧出口術